[{"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nOl\u00e1 este aparelho \u00e9 novo ou vitrine?\nDenunciar\n", "answer": "\nNovo!\n27/4/2020 12:42\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nEu sei o que \u00e9 open box. Gostaria de saber qual o motivo de ter sido aberto? E onde isso ocorreu?\nDenunciar\n", "answer": "\nN\u00e3o foi aberto, s\u00f3 foi ATIVADO\n25/4/2020 15:51\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nTem xs 256 g .. qual valor ??\nDenunciar\n", "answer": "\nN\u00e3o tenho\n14/4/2020 21:17\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nXs 258 g ..porque eu j\u00e1 comprei a capinha .. a\u00ed tou na procura do xs .. mas queria ver o valor do 258 g\nDenunciar\n", "answer": "\nN\u00e3o tenho xs 256gb no momento\n14/4/2020 21:17\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nBlzz fechando esse m\u00eas , voc\u00eas v\u00e3o ter em estoque xs .?? 64 .. Quanto est\u00e1 o xs 128g\nDenunciar\n", "answer": "\nOla VANDERLEI035 Temos em estoque e Xs 128 n\u00e3o temos Temos xr https://produto.mercadolivre.com.br/MLB-1491306636-apple-iphone-xr-dual-sim-128-gb-3-gb-ram-open-box-_JM Equipe Tati eletro :)\n14/4/2020 21:15\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nEu comprando amanh\u00e3 , quando vcoes me enviam ? . E quanto tempo demora para.chegar em Garuva SC.\nDenunciar\n", "answer": "\nOla VANDERLEI035 Se aprovar at\u00e9 as 15h s\u00e3o amanh\u00e3 e prazo de Chegada simule no an\u00fancio Equipe Tati eletro :)\n14/4/2020 21:09\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nEu quero comprar, mais com embalagem aberta n\u00e3o d\u00e1.\nDenunciar\n", "answer": "\nOk ;)\n12/4/2020 19:16\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nPorque as embalagens s\u00e3o abertas. N\u00e3o entendi\nDenunciar\n", "answer": "\nOla ANDREIAANDREIAFRANCISCODAS Porque compramos Assim do nosso fornecedor Equipe Tati eletro :)\n12/4/2020 19:14\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nBoa noite, ainda tem o cinza espacial?\nDenunciar\n", "answer": "\nApple iPhone Xs 64 Gb Original Apple Vitrine https://produto.mercadolivre.com.br/MLB-1491573763-apple-iphone-xs-64-gb-original-apple-vitrine-_JM\n12/4/2020 00:37\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\n\u00d3timo! Vi em alguns posts que vem uma pel\u00edcula junto, continua dessa forma? E \u00faltima pergunta, o celular j\u00e1 foi ligado, mas nunca foi utilizado e nem colocado em vitrine, certo?\nDenunciar\n", "answer": "\nSim\n07/4/2020 12:19\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nS\u00f3 tem a cor prata e dourada? Quando chega o preto?\nDenunciar\n", "answer": "\nhttps://produto.mercadolivre.com.br/MLB-1460955046-apple-iphone-xs-64-gb-cinza-espacial-4-gb-ram-_JM?quantity=1\n07/4/2020 12:13\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nOl\u00e1, voce tem na cor preto?\nDenunciar\n", "answer": "\nhttps://produto.mercadolivre.com.br/MLB-1460955046-apple-iphone-xs-64-gb-cinza-espacial-4-gb-ram-_JM?quantity=1\n07/4/2020 12:13\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nOl\u00e1, voce tem na cor preto?\nDenunciar\n", "answer": "\nhttps://produto.mercadolivre.com.br/MLB-1460955046-apple-iphone-xs-64-gb-cinza-espacial-4-gb-ram-_JM?quantity=1\n07/4/2020 12:13\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nOk obg pela resposta\nDenunciar\n", "answer": "\nOla ARBR8384283 . Equipe Tati eletro :)\n06/4/2020 21:48\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nPosso pagar parcelamento no carn\u00ea?\nDenunciar\n", "answer": "\nN\u00e3o existe isso\n06/4/2020 21:43\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nEle tem entrada pra 2 chip?\nDenunciar\n", "answer": "\nUm somente\n05/4/2020 22:50\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nPagamento \u00e0 vista tem desconto amigo?\nDenunciar\n", "answer": "\nN\u00e3o tenho link a vista\n01/4/2020 00:47\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\n\u00e9 o max? com a tela maior?\nDenunciar\n", "answer": "\nN\u00e3o. \u00c9 o normal\n30/3/2020 15:19\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nTem nota fiscal?\nDenunciar\n", "answer": "\nSim\n30/3/2020 15:19\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nBoa tarde vc tem o na cor ouro? qual a garantia?\nDenunciar\n", "answer": "\nDispon\u00edvel e setembro\n30/3/2020 14:44\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nSaude da bateria 100%? cor cinza-espacial?\nDenunciar\n", "answer": "\nOla GEORGE_SSP Sim 100% Equipe Tati eletro :)\n30/3/2020 12:14\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\naparelho original Apple?\nDenunciar\n", "answer": "\nOla GEORGE_SSP Original e na garantia Apple tudo conforme descri\u00e7\u00e3o Equipe Tati eletro :)\n30/3/2020 12:13\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nOl\u00e1\nDenunciar\n", "answer": "\nOla\n28/3/2020 09:06\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nentendi, me interessei muito pelo produto\nDenunciar\n", "answer": "\nOla RORA7336925 Aguardamos sua compra obrigado Equipe Tati eletro :)\n28/3/2020 08:44\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nEnvia pra todo Brasil??? E tem como parcela em 5\u00d7?? Ou mais???\nDenunciar\n", "answer": "\nTodo Brasil em at\u00e9 12x sem juros com nf\n28/3/2020 08:42\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nme da certeza que NAO \u00e9 aqueles recondicionados ou CPO ou de \"vitrine\"? \u00e9 original NUNCA aberto ? aguardo\nDenunciar\n", "answer": "\nOla TEJ4333356 N\u00e3o \u00e9 cpo Na caixa original com todos acessorios originais, na garantia Apple ate mes 01/2021 Embalagem aberta somente Aparelho nunca aberto e com nf Equipe Tati eletro :)\n27/3/2020 20:31\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nGarantia do gold ate setembro?\nDenunciar\n", "answer": "\nOla ANKA3006671 Tudo conforme descri\u00e7\u00e3o Equipe Tati eletro :)\n26/3/2020 18:11\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nBoa noite , O produto \u00e9 novo sem indicio de uso . Esta ainda com o pl\u00e1stico quando e aberto , por que esta aberto ? fico no aguardo\nDenunciar\n", "answer": "\nOla ANDREKMPOS Na caixa original com todos acessorios originais, na garantia Apple ate mes 01/2021 sem uso somente embalagem aberta Com nota fiscal Equipe Tati eletro :)\n25/3/2020 19:10\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nVou comprar no nome de minha mulher Wilza Mello ok\nDenunciar\n", "answer": "\nOla ANDRERODRIGUESVONHELD Ok Equipe Tati eletro :)\n23/3/2020 10:30\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nVou realizar a como est\u00e1 entregando o correio n\u00e9. Obrigado.\nDenunciar\n", "answer": "\nHoje sim enviamos\n23/3/2020 10:25\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nNo aguardo da resposta\nDenunciar\n", "answer": "\nsim temos a pronta entrega\n23/3/2020 10:20\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nBom dia! Vc tem estoque o ouro vou comprar agora obrigado.\nDenunciar\n", "answer": "\npronta entrega\n23/3/2020 10:19\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nEsse \u00e9 o modelo Americano?\nDenunciar\n", "answer": "\nSim\n23/3/2020 08:57\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nGarantia de 1 ano Apple?  Por que open box? Gostaria de mais detalhes...\nDenunciar\n", "answer": "\nTudo conforme descri\u00e7\u00e3o\n22/3/2020 18:56\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nO aparelho \u00e9 novo ou recondicionado? Tem algum detalhe ?\nDenunciar\n", "answer": "\nOla RVCALIL Na caixa original com todos acessorios originais, na garantia Apple ate mes 10/2020 sem marcas sem uso somente embalagem aberta Equipe Tati eletro :)\n21/3/2020 16:44\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nVc consegue fazer por 3500?\nDenunciar\n", "answer": "\nOla YAGOTAVARES00513 N\u00e3o Equipe Tati eletro :)\n20/3/2020 11:46\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nPorque o produto \u00e9 openbox?\nDenunciar\n", "answer": "\nPorque \u00e9 assim que Compramos\n19/3/2020 08:45\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nEle \u00e9 importado ou nacional? Era de vitrine? Possui alguma marca de uso? Obrigado!!!\nDenunciar\n", "answer": "\nOla RAPHAELITALO30 Modelo americano mas funciona tudo normalmente 4g Sem marcas tudo conforme descri\u00e7\u00e3o Equipe Tati eletro :)\n18/3/2020 16:42\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nGanho uma capinha de brinde ?\nDenunciar\n", "answer": "\nOla ANKA3006671 Tenho pel\u00edcula Equipe Tati eletro :)\n18/3/2020 12:14\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nJ\u00e1 que \u00e9 open box da pra enviar o brinde em\nDenunciar\n", "answer": "\nOla ANKA3006671 Mando pel\u00edcula mas pre\u00e7o est\u00e1 muito abaixo do mercado Equipe Tati eletro :)\n18/3/2020 12:14\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}, {"product": "\n\t\tiPhone Xs 64gb Garantia Apple Open Box\n\t\t\n\t", "price": "4.649", "question": "\nBom dia! H\u00e1 possibilidade de realizar o pagamento em 2 cart\u00f5es?\nDenunciar\n", "answer": "\nOla JFCBARBOSA N\u00e3o \u00e9 permitido Equipe Tati eletro :)\n18/3/2020 11:26\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nDenunciar\n"}]